"Nou, ik zou nooit gedacht hebben; weet u, geachte, ik begon te vermoeden dat onder een zedige exterieur, er was lurking enorm veel dierlijke passie in dat Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND, maar zo ja, deze werken bewijst dat hij compleet.
